除左俾男人奶，我諗唔到港女有咩理由要敷足膜

搣出黎d腳皮仲可以賣俾痴漢送麥皮

聽講有啲阿婆成日搣啲腳皮當魷魚絲賣出去...